搵12, 13k ive仔點同搵20k以上大學生比較啊？....

預期搵個人工12，13k ive仔 要食飯，要住屋，不善生產，唔會幫我比首期供樓既ive仔做老公，點解唔溝返個人工26，27k靚仔大學生返黎錫！？兩種仔都係唔會養埋你，但大學生性價比就高出好多倍，識錫都錫大學生啦！ive仔條爛柒,又酸又臭,仲要唔知一日打幾多次J!!! 讀唔成書搵唔到錢仲養埋佢!!!!你嫁埋我果份!!!

雙重標準ive仔無聲出

橙矛人理

Ive仔唔敢面對

垃圾

敢負評但唔敢回應

樓主你咁多負皮仲要自己一個推呢個Po
你有無覺得你自己過街老鼠都不如？

BTW，我係個好人，見你咁慘咪應下你咁

原來講事實就叫老鼠都不如？

弱智邏輯全世界圍住ive仔轉好唔好？

蠢過隻豬

ive仔智力反駁唔到

原來你有得揀

我同意

但你都要睇下自己咩條件架

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌大學生咪又係搵12，3k

ive fg 20k 留名

有ive仔搵緊4 50k per month

唔係你囉

正是

K.O樓主

60k 一個月
利申: ive仔

Ive仔 38k月薪 12,13k 咪又你你班degree 仔做爛市?

no offense, 學歷唔係judge 一個人既基準wo

係用人工

人工又同學歷掛勾

ching ho ball

好彩我讀毅進冇你講既問題